機上演算微積分 經濟學教授被當恐怖份子

美國一名大學經濟學教授，在飛機上演算複雜的數學公式，卻被鄰座一名女乘客懷疑是恐怖份子，遭帶離客機接受盤問。
賓州大學（University of Pennsylvania）經濟學教授孟思奧（Guido Menzio），原定周四（5日）搭乘美國航空AA3950班機由費城前往雪城（Syracuse），再赴加拿大安大略的皇后大學（Queen’s University）參加學術研討。

他在機位等候起飛時，於座位上演算一條微積分公式，但鄰座一名女乘客完全不認識這些數學符號，以為他在寫恐嚇字條，深感不安。女乘客於是謊稱身體不適要下機，等離開機艙後，她向空服員表示：「覺得孟思奧非常可疑，可能是恐怖份子，希望改搭另一架航班。」
機場為了安全起見，立刻派人將孟思奧帶下機。這名原籍義大利的大學教授得知被人當恐怖份子後，哭笑不得，但他配合調查。雖然孟思奧解釋後，很快就獲准重返客機，但客機仍較原定時間晚了兩個多小時才抵達目的地。（國際中心／綜合外電報導）

Old news

女人

Science bitch

蠢女人

Agger

Must be a blonde

關女人咩事，問題出係無知

好多同類型新聞都係女人懷疑人
都唔係咩新鮮事

諗起 is math related to science

臭閪係咁上下

20160508
同一條「新」聞
同一條link
可以一日內post兩次

機上演算微積分 經濟學教授被當恐怖份子

有冇讀心理解釋得到？係咪大多數情況下女人就係比男人疑心重？定係男人怕羞所以冇咁易出聲舉報？

女人就是無知
臭閪應該做好本份比男人屌
其他野唔到佢地理